Linux有冇好用既管理財富軟件

如題

gnucash

感謝Ching